# Проект автономной теплицы
Репозиторий создан для разработки низкоуровой составляющей теплицы.

## Организация репозитория
* В **docs/** хранится вся документация по проекту.
* В **src/** хранится непосредственно код.
* ***Greenhouse.ino*** - "точка входа" в приложение в рамках Adruino проекта.

Исходный код разделен на Ядро (**Core**) и Модули (**Modules**).
Подробнее техническая сторона описана в документации.
